D賓妹係咪有抗體

行站旺角條天橋 百幾個賓賓除哂口罩傾計 但仲未聽過佢地大爆發 菲律賓好似都未聽過大爆發 係咪d人有抗體

仲好多做雞

菲律賓呂宋咪封咗...

人地日日接觸清潔用品,理論上有保護罩

想同佢地做愛，接受晒佢地啲抗體

屌完返唔到轉頭, 因已中招鳥

RIP

試食賓印報告 (5）

啲賓妹啲腳毛手毛 又長又粗又黑
都做到雞 欽敬欽敬

你以為佢地圍埋一齊食野好污jo
其實佢地日日包辦哂屋企清潔
知道哂點樣先最衛生
仲乾淨過唔出街既毒撚

問題永遠係死角位出現

賓妹都有人吹奏

圍埋哂唔戴口罩吹水
一個中招全部仆街

其實馬尼拉已經封咗城("enhanced community quarantine")，而test kits短缺，所以嗰邊肯定唔只百幾個中支那武漢肺炎...

廢老叫雞
再傳比佢哋

最鍾意落m巾加餸，食完百毒不侵

跟住番去傳比老闆
老闆番工又傳比同事

早排去深水埗買野 多撚到在條街同啲廢老爭四圍坐

屌 笑1213544 13121